[年經]求銀包推介(防rfid)

香港會唔會有類似呢d銀包賣？

淘寶咪有

我想行下實體鋪 玩下個銀包先會買

推

買SECRID la

ekster

呢個都正喎 香港邊度有得買？

果陣訂返黎
不過如果你要裝得多銀紙都係secrid好啲
呢隻個橡筋位最多放到五張紙到

我ok 既
不過想買都唔知可以點買 我又小玩網購